由國安法同押後選舉兩件事，睇到民賤聯同工賊會已經失寵

最初吹風擺街站要立23條 係何6C

最初話要押後選舉又係何6C

而家得佢識玩極左路線上位

下屆特首睇怕都實食冇痴牙